
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;如果媛儿真的有人格分裂征兆的话，一定要尽早治疗呀，人格分离度越高治疗会越困难的，两个人格融合为一体媛儿不会受到伤害的  
&emsp;3243楼  
&emsp;2020-05-20 00:14  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;雨浩爱着的媛儿不是单一的哪个人格，而是你们所有完整的媛儿缺一不可，这份爱太沉重太压抑了，等雨浩病好了以后要多多陪着媛儿啊，只有长久的陪伴才是治愈心灵创伤最好的良药  
&emsp;3244楼  
&emsp;2020-05-20 00:15  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;雨浩和媛儿都要加油，病魔不会把你们击倒，只会让这份爱情更加坚定  
&emsp;3245楼  
&emsp;2020-05-20 00:19  
***
##### Loadin-  
&emsp;不管怎样，请好好的活下去！  
把路好好地走下去！  
为了自己最爱的人！  
既然选择了，那就好好地继续下去吧！  
good night.  
&emsp;3246楼  
&emsp;2020-05-20 00:20  
***
##### Loadin-  
&emsp;另外，5月20日了,<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="我家的小雨浩" portrait="tb.1.259e1a6e.hg1qvsuMIeo6W7N0D8DNJA" target="_blank" class="at">@我家的小雨浩</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="abcmust" portrait="tb.1.a1099deb.CJRyHPy6GiAQpGkF66eANg" target="_blank" class="at">@我家的小媛儿♬</a>  想好准备写什么了吗？  
&emsp;3247楼  
&emsp;2020-05-20 00:23>
> ###### 李毅不亮的天º:  
> 都这种状态了怎么写啊喂<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >
  
***
##### 时光回眸11<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;不知道哪个人把我收藏取消了，吓得我还以为这贴删了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >  
&emsp;3248楼  
&emsp;2020-05-20 10:23  
***
##### bd11225  
&emsp;雨浩520快乐，早早的好起来哦~  
&emsp;3249楼  
&emsp;2020-05-20 18:55>
> ###### bd11225:  
> （顺便也沾一下雨浩的学霸仙气了233
  
***
##### 李君诚<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;520快乐  
&emsp;3250楼  
&emsp;2020-05-20 19:32  
***
##### changyou907  
&emsp;520快乐  
&emsp;3251楼  
&emsp;2020-05-20 20:20  
***
##### 少给我期待  
&emsp;想了很久，也没想出什么来，就祝浩爷能很快健康回来，这样子媛儿也可以开心起来，还有还有!一直很期待浩爷的婚礼直播噢  
&emsp;3252楼  
&emsp;2020-05-20 21:35  
***
##### van<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>l游戏  
&emsp;浩爷520快乐，早点好起来啊，大家都在等着你呢，对吧？  
&emsp;3253楼  
&emsp;2020-05-20 21:47>
> ###### 路过一网:  
> 在等
  
***
##### Loadin-  
&emsp;我们一直都在等待！  
加油！  
&emsp;3254楼  
&emsp;2020-05-20 22:46  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;520快乐，祝你们永远幸福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;3255楼  
&emsp;2020-05-20 22:59  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;晚自习下课后，我收拾着书包。  
大姐过来了，带着关心的表情问我今晚去不去她家住。  
当然是一片好意，因为最爱的人不在身边，520我会很难过的吧。  
礼貌地拒绝之后，和大姐一边闲聊一边走到了门口，我突然上前抱了她一下，然后转身向柳姨的位置跑去。  
透过玻璃窗，原地等待父母来接的大姐向我挥着手，我也轻轻地向她挥着手，突然流下泪来。  
泪水止不住的流淌，一点一点滴在衣领上，晕开一片，我忍不住捂着脸小声地啜泣起来。  
第一个情人节，没有庆祝，没有礼物，没有他温暖的拥抱。  
柳姨很明白我的心情，一路上都善解人意的沉默着，只是右手在我的肩头不停地抚摸，是安慰吗？  
回到家第一时间将自己锁进房间，放声地大哭起来，哥哥在临走前很贴心的装上了隔音材料，可是现在它的作用是掩盖住逆流而上的悲伤。  
哭了大概很久吧。  
发泄够了，继续故作坚强吧。  
等到他回来的时候，就可以结束了。  
&emsp;3256楼  
&emsp;2020-05-20 23:56>
> ###### 宏电子64:  
> 加油啊
  
***
##### 幻柏-  
&emsp;媛儿加油鸭  
&emsp;3257楼  
&emsp;2020-05-21 00:20  
***
##### 爱丶韋  
&emsp;加油！  
&emsp;3258楼  
&emsp;2020-05-21 00:32  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>清茶<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油!  
&emsp;3259楼  
&emsp;2020-05-21 01:23  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;会好起来的，一定会  
&emsp;3260楼  
&emsp;2020-05-21 03:31  
***
##### -JOKER<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;3261楼  
&emsp;2020-05-21 04:33  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;媛儿加油<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;3262楼  
&emsp;2020-05-21 08:14  
***
##### 我是老昊轩  
&emsp;希望lz早点回复意识，新来路过  
&emsp;3263楼  
&emsp;2020-05-21 10:30  
***